覺唔覺好打巴打扮毒撚

成日係地鐵都見到啲靚仔巴打
一望原來係連登巴打黎

你見到我？

標題錯左 自膠

多*

靚仔=唔毒？

周街相認

咁又係 人地都唔想

毒都得罪你？
我真毒，但我靚仔

如果係就好

我唔好打，所以係真毒撚

頂
被人發現左